（好緊急）請大家幫手推

大家唔好淨係掛住睇元朗單嘢啊
我哋仲有上環嘅兄弟啊
我哋唔可以當義士係Condom啊
我哋上環有人中槍有人俾人拉而家全部都冇消息啊
大家快啲推翻上環啲post！！！

push

幫推

無忘義士及五大訴求

up